前女友對於男人黎講係咩

係咪會間唔中回憶下

不了 有新歡

睇下因咩分開咖啫

時不時會有想屌翻嘅衝動

好多角色架啵 例如學習對象 佢令我成熟咗好多

404 not found

唔想再見既八婆

最好唔好再見既麻煩制造者

肉便器

前 sp

會諗返你含撚個時個樣

發現連登好多典型閪港女覺得溫柔可以扮出黎
成日話我對男朋友點點點
跟手周圍發雞瘟咁屌人鬧人連登仔乜乜乜連登仔點點點
呢啲臭閪唔使我審
傻既都知一到廿尾三十歲附近一定進化變做香港閪師奶/閪老剩女

揀女朋友/老婆一定要睇佢平時點對人
點對人意思唔係指佢平時對住人係點
而係佢背後點評價人
就算佢平時表面上扮到對人點溫柔對人點好對你點好
當一個女人成日係背後同你數邊個數果個唔好
對呢樣野不滿果個人又不滿
果個唔使問一定老左就變香港閪師奶/阿嬸

屌現任個陣會唔會諗起ex

被人戴帽呢

Sp

一條大仆街
現任好過佢N倍

回憶及夢魘

負能量高嘅人會覺得個女人係仇人，同時恨自己蠢拿個真心出嚟俾人當垃圾。正能量高就會覺得經一事長一智，愛人愛自己同樣重要，同時要帶眼識人，下個會更好。

前任可能身材好d 淫D 間唔中回憶下

Chance of foc

講得好

肉壺

我係正能量啊 成日聽我男朋友講佢d ex有幾衰幾憎佢地，但我就覺得冇ex都冇而家咁好既自己啦，是咪。

其實有時諗番起真係會會心微笑